{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119969",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "여기가좋겠네"
    },
    "text": "「ここがいいね。\\n\nソウル東大門区回基洞16-15\\n\n韓国料理-鶏/鴨料理、11:30~03:00、年中無休、36席/部屋:部屋なし団体席、スープの濃い鶏肉の炒め物が人気の韓国料理店適度な大きさに切った韓国産鶏肉とじゃがいも、にんじん、餅の替え玉にソースを入れて煮込むが、辛くて濃いスープが特徴である。 基本のおかずは5種類程度が出る。 ボリュームたっぷりのカムジャタンやプデチゲ、キムチチゲ、スンデスープなども用意されており、肉トッポッキも珍味である。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル東大門区回基洞16-15にあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何を提供していますか？",
            "answer": "鶏/鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の席数は何席ですか？",
            "answer": "36席あります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "鶏肉の炒め物が人気です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の特徴的なスープはどんな味ですか？",
            "answer": "辛くて濃いスープが特徴です。"
        },
        {
            "question": "基本のおかずは何種類程度出てきますか？",
            "answer": "5種類程度のおかずが出てきます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "カムジャタン、プデチゲ、キムチチゲ、スンデスープなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で食べることができる珍味は何ですか？",
            "answer": "肉トッポッキが珍味として提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 298
    }
}